有無ching已經練習定赤口?

已經背左粗口千字文

聽日落街場屌到班藍波撚化

整返好你表哥部ps4未呀中學雞

關我春事咩
應該reset就得嫁啦

黑b好搶口

過cc台9c啦黑b=.=

黑b幾時再帶領我地去車狗po攻城

上連登咪得囉
咁撚柒多戇鳩囝

我得150就咪撚出去柒啦
死垃圾

你得150關樓主撚事

所以要縮翻埋入老母個西到